愛麗絲學園

好想睇動畫

有無睇歌劇之國 蜜棗啲互動sweet到癡線

未追呀睇左少少 我想動畫化多啲囉

甜到漏
但係咪已經停載左?

好似仲出緊

追追漫畫仲有出 不過都無人追啦

點會無人追
係覺得呀星好慘
個個都淨係掛住睇以前啲主角
無人理現任主角

如果重製就好 棗

邊有咁快出到動畫
集數都未夠啦

仲要本身愛麗絲學園個動畫淨係做咗頭五本單行本
後尾啲嚟料位都未做
變咗完全嘅溫情搞笑片

我就中意流架

但係正傳已經完左

最鍾意螢

螢真係好偉大

其實都完得好完整啦
我睇得好滿足

個故就完果陣啲畫真係靚左好多

其實仲有好多細節未解釋

其實有啲似知世同小櫻咁
明明係鍾意蜜柑
又要扮唔係 唔畀佢知
自己默默咁付出

我就係為咗蜜棗而睇
我覺得入面個今井係小螢！佢最新一集有拎住個遙控器 根本就係小螢啲產品

小螢一早出返場啦唔係咩

記得變高中生 揸波嗰集

佢最後幫蜜柑睇到我喊

佢叫今井雫 但真係好似小螢

所以我自己就麻麻地啲人將螢同流架配埋一對
明明佢兩個鍾意嘅人都係蜜柑

我睇到r哂頭 明明話螢中意蜜但有啲位又講到好似螢中意流架咁

唔係喎 另一個人嚟 之前唔記得邊格小螢有彈個頭出嚟
今井雫另一個人嚟 唔係咩

邊有 由頭到尾都好專一囉
兔仔同小螢兩個只係friend 嚟

今井雫出鏡率好高 一定係好重要既角色

作者之後出咗本愛麗絲學園完結紀念冊 請問邊位巴打有

聽人講愛麗絲學園完結紀念冊有棗蜜柑結婚同搵返小螢嘅情節 諗到都有d 眼濕濕

鍾意=/=愛

睇到呢個post 即刻翻睇咗次 open ending 真係好冇癮

係咪得日版嗰本？好似炒到勁貴
同埋有出電子版都唔重刷

係 冇kindle 上 amazon jp 買都冇用，又唔想幫襯老翻

原來有kindle app 唔識日文都即刻落咗手

本紀念冊真係好靚
好希望佢重刷 好想有本實體收藏

係貼吧到cap 勁sweet

我覺得個ending好唔完美 小瑩

同人本好似搵返佢 但係留一陣又要比人去時光旅行
真係好想作者畫埋佢地高中之後嘅生活啊

就黎忍唔住買電子版
雖然唔識日文 睇吓圖都開心

實體本過千蚊呀

唔係好似搵返 係直頭搵返啦

巴打有買

都唔係同人本
正傳係有搵返

正傳係有佢地大個一齊影既相
但搵唔到佢地大個既故事

唔經唔覺都十幾年前 中學果陣好中意睇架

咁究竟歌劇之國係未出晒定係點 我睇到14見到佢斷左 又未講完 但係日本又好似出到大結局 點解仲未有翻譯